櫻坂46暨日向坂46交流區第一百六十七回 Borderless幾好睇

有愛萌先定有5單先

櫻坂46（Sakurazaka46）(原名為欅坂46)是日本大型女子偶像團體，製作人為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新當時歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。2016年12月31日，出道不足一年即登場NHK紅白歌合戰。2020年10月14日起更名為櫻坂46，以新的團體名義進行活動。

日向坂46（Hinatazaka46）是日本大型女子偶像團體，與乃木坂46、欅坂46、吉本坂46同為坂道系列團體之一。團體名稱的「46」與坂道系列其他團體同樣採用英文讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而非讀作「四十六／よんじゅうろく」。成立於2015年11月29日，原名為平假名欅坂46（けやき坂46）。起源是由於營運為了給予以特例加入欅坂46的長濱ねる在團內適當的名份而創立，當時定位為欅坂46旗下的分團。2019年2月11日自欅坂46獨立，並改為現名，成為坂道系列第4個系列團體。

成員名單

櫻坂46

櫻坂46 2期生

日向坂46

日向坂46 2期生

日向坂46 3期生

櫻坂46 2stシングル 「BAN」 4月14日 予定発売!!!

日向坂46 1stアルバム「ひなたざか」好評発売中!!!

欅坂46 ベストアルバム「永遠より長い一瞬 ～あの頃、確かに存在した私たち～」好評発売中!!!

「欅共和国2019」DVD&Blu-ray 好評発売中!!!

「ひらがな推し」Blu-ray 3月31日 予定発売!!!

欅坂46「THE LAST LIVE」DVD & Blu-ray 3月24日 予定発売!!!

欅坂46、初ドキュメンタリー映画「僕たちの嘘と真実」好評発売中!!!

日向坂46、初ドキュメンタリー映画「３年目のデビュー」好評発売中!!!

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

成員生日時間表

Q&A

1）櫻坂46/日向坂46乃何許人也？
簡單來說，櫻坂46/日向坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買櫻坂46/日向坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論櫻坂46/日向坂46以外的組合？
可以。但皆因這裡主要討論櫻坂46/日向坂46，你可以理性討論、攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但講之前請先作好世界大戰的準備。所以勸喻各位尊重member，尊重手足。

4）那麼我要如何見到櫻坂46/日向坂46成員？
握手會，演唱會...etc，詳細請問手足

5）呢度大佬係？
連登會員平手友梨奈

6）高登會然橋本奈奈未/連登會然舞木香純是咪HIHI？
是。因為三槍為人臭串、極度無恥，自然會引起其他手足責罵他。雖然佢犯禁逼走不少手足，但因他臉皮極厚，罵極不走真是無可奈何。

7）點睇響呢套戲？
必睇指數10粒星

8）有人黎搞事挑戰咁點算？
對付戇鳩仔既最好方法就係無視佢。眼不見為淨既野，相信大家都明架喇。你有興趣同佢嘈既話你可以繼續，但相信大家都唔會想浪費時間係啲戇鳩仔身上。

TEMPLATE:

出PO前請Check下資料有冇update 有既出完po講聲 唔係下下記得改

五大訴求 缺一不可 死黑警同我死撚開 你無資格睇櫻同日向

留名繼續睇打波

貼唔切link就爆咗

土下座

打波打半集

唔係松田係後面講下野真係悶到想熄咗佢

快到

打波好悶

LM
天天好波

都ok啊
要求低

好耐都未試過（好事嚟

正片

超級大作

大沼唱就好想笑

彈琴嘅梨名好正

前奏好好聽

梨名好勁

會長

英文歌名

唔係講笑，幾好喎

會長壓軸

睇唔出wo
井上又作得幾好

頂你 同我想像唔同既喂
以為求其黎

仲諗住有古怪野聽 估唔到太過正常

壓軸嘅壓軸都係大沼先生

求音源
好好聽

幾正

唱得好難聽

多左啦 大沼

大沼

呢獲算好正常平時msg個D走晒音

櫻band係咪有機啦

lm

營運做野啦

2期差唔多全部識鋼琴係就快

増本穩定發揮

屌 有增本既

增本件T

送相機

增本
真人才

天影相真心一流

原來部機係借仲以為係私伙

呢d位次次都係得松田出聲

差D唔記得左會出last live碟

今集成集都佢把聲

大沼同增本每次出現都一定有野睇

聽到我mute咗

松田好溫柔

天天可以影多啲相

出寫真集

頭同尾都幾悶下

影人定俾人影

廿幾個姐姐一齊送嘅禮物意義重大

下集

我梨名叻女到lm

2樣都想睇

屌你老味真係有棵樹

人咁高嘅benjamin

想出本天天影嘅寫真

又送bass

叫Benjamin?

點抱住

開波 得MC

下集好似仲正

想睇返幾集野球企劃

新年嗰集話要椰子樹 痴撚線點拎返去

開波

得罪問句點解由欅坂到櫻坂，節目企劃成日都同送禮物有關

又想殺樹

因為諗唔到可以做咩

ひなあい100回おめでとう

因為要呃澤部錢

講真佢哋係真係要有啲野爭下個啲集數係最好睇

冇史史同鈴花 去咗拍smash劇想睇搞事

なおみく同一隊

I'm very proud of you

送野反應熱烈D 好似係

下集找數啫 好似唔算成日有禮送啦

Naomiku

又有love me do

係咪要買呀彩隻bd

竟然係正常idol企劃

又運氣排名係咪double c

歐王nao同非洲人miku

係五人之中最高?

想睇短髮nao

潮次次都有靈異事件講

痴線love me do

Love me do 9upper

屌Doさん講親都痴Q線

Naomiku對決

Nao歐到

歐皇小坂

睇返點解仲15歲原來係假名時代個名牌

我nao一直都係歐洲人

miku好似一向都好非

LM

Nao好多笑容 唔知幾時拍嘅呢

冇人揀ひなの冇鏡頭

鈴花同史史拍劇嗰時應該2月到?

有

希望嚟緊禮拜五六Nao開心返啦

運勢最下位

仲好天然 qq添

集氣

Twitter壞左？Trending無轉櫻嘅？

首歌真係唔差喎，編好成首再加入特典就最好

Naomiku又一齊贏

なおみく世界第一

ひなの發現咗

潮妹又中招

咁邪love me do中晒

嚟個naomiku雙C就個個開心

好誠實

潮又食到

今日love me do準到

慘到

B咁多人

好慘

潮妹三連敗

好多人

陣間係咪做miku 個pose

彩花咁跳見到都覺得自己膝頭痛

佢地係咪留返啲名場面俾久美好花玩

Hiyotan 好q

可能係怕春日唔記得

笑死

好花

Fi姐玩呢個幾好

見到都攰

本当に？

好勁

28分了 係咪又冇5單講

好花真人演繹

預左無

燈死咗 期待吓日向個event好過

連壽司post都唔記得

春日

有咩都留返live講

唔好燈

春日心中只有にぶちゃん

真 我miku都好耐冇做過呢個pose

要破燈

全部都下集

擺係未公開啦

梨名叻到

又一個星期...唉 幾時公佈我miho做c

肯定live度講 大家記住睇我miku登基

樓上兩位巴打分別估miho同miku做C
幾時先有人燈史史或者京子

明明上集預告 兩個mb喺度唔知拉/爭咩

又要等下集 kmax

史史邊做到C啊

好耐之前記得有人話發夢京子C

唔係27號咩

下單C

咁26號個event係咩?

26 unit祭
27 2周年

係燈緊定點

幅圖有咩隱喻

好想雙藤做c

26號好似唔洗買飛
入會就睇到

27先係重重重點

但unit祭都肯定好精彩
惟有之後睇返

26要ひかりTV先睇到

26要ひかりtv/dtv

26仲有ABEMA SP

等好心人

話說想問下ひかりTV係比1000円嗰個plan先有得睇unit live 同四月開始有ひなあい配信，350円嗰個plan淨係得之後ひなあい嘅配信？

今日(22號)仲有ig live

好似見到有人問轉櫻冇上trend?

遲15分鐘

我課緊1000，350plan係唔包app個電視直播所以應該睇唔到unit祭。
(就算1000 plan都有d節目係直播app睇唔到，唔知26號會唔會咁仆街)
至於回帶而家ひなちょい350plan都可以睇晒照計
ひなあい應該都係一樣可以睇到

睇返頭先梨名晶寶首歌，真係好正
btw見到晶寶咁正常唔係好慣

Thanks聽日睇下佢收唔收我張卡先, 唔收就做免費仔

好似課858yen嗰個dtv channel plan (藍icon) 都睇到啊，依家仲有31日試睇

Dtv好似話唔收海外卡 利申冇試過

直播一定要用app如果你想pc睇要down埋模擬器，但係會有機會有少少聲delay(之前用個個有，換咗bluestack就好似唔覺)

啱啱試咗down iPad app, 同radiko app一樣要check 埋GPS (不過iOS短時間內改GPS唔難聽日課咗再睇下你個方法

不過反正有試用1個月 之後再決定繼唔繼續課太麻煩就算

sor
岩岩係Twitter見到
覺得好好笑就down咗張圖

係我發嘅夢
5單肯定係京子時隔4年嘅c

然後史帆美玲護法

第3集已經有中字 快手到

得套劇出中字出得快

Borderless 櫻同乃都派咗C出嚟拍 所以日向下單一係京子一係お濱做C

新人留名推牙醫

驚見大佬

小妹新人
你係？

連大佬都混埋血

垃圾節目冇人講

新飯留名

真係新飯？ 唔係隔離啲大佬？

推邊個？

利申：新飯

歡迎各位大佬
感覺呢排個post好生猛

利申：新飯

爆閘

睇完乃等晌懶得轉台

都有可能

@推梨名嘅京子巴
聽日開始コラボ諗住餐餐食lawson有咩推介
（平時7仔打手）

唔會俾機會你哋放負

日向先係冇人睇

櫻好多女飯睇 但喺Twitter比較少出聲啫

準備IG live

難得出返我nao 咁樣先得1.3...
點做嘢㗎

次回は…【新年会の賞品をMCからもらっちゃおう！】
年始に行った大新年会企画でお年玉をゲットしたメンバーに土田澤部が自腹で欲しい商品をプレゼント！
メンバーは用意された3種類の商品から欲しい物を選ぶのだが、選ぶまで値段が明かされない状況にMCの2人はヒヤヒヤ…！
#そこ曲がったら櫻坂

而家先出twitter

Abema 開live未

社畜睇唔到

完咗

完左

得十分鐘
Btw後面個staff係咪サトミツ嚟

咁快完咗

好似

你啱
櫻飯可能睇完即訓冇講嘢

呢個角度嘅潮好qq
果然係我nao嘅推

左邊個位都好得意

ガオー

仲啱啱手痕開ig添

真 算低
咁多笑容咁可愛嘅nao都唔睇

尋日nao就係揀佢嘅首推潮對決

鈴花鈴花鈴花

佢店員長期食開過期嘢

又更blog
畀晒啟示

我覺得lawson本身啲便當都幾垃圾下 意粉類偶爾會岀到啲有驚喜嘅新野 直接食Lチキ算啦

我雪櫃仲雪住枝過咗期個幾月嘅乳酪

你講係舖頭雪櫃定咩先

自己雪櫃

咁我買夠700yenからあげくん算
同埋個file應該skip,上次換ff14坐騎d朱古力食咗我2個月

希望可以多番啲戶外音樂節

これからは、学生は一旦終わりで、
アイドルだけになります。
すごく楽しみです。いっぱい頑張りたいな！

反而當年葵個次真係驚喜

仲有今泉個次

又溝晒啲女

其實櫻係咪好食好住
habu發福咗咁多

突然間覺得佢有啲似長澤雅美

有冇人為佢一日爆po

是常識吧睇吓我地親愛的會長

sony出名好食好住

痴線我單推日向
乜能野奶木板

好攰

如果天個隻早啲播都仲好

應該今日播個陣都到日本23號

今晚再睇下呢個po點先

宜家9up多d先

社畜中

音驚開ser未

5點先開番ser

社畜中+1

唔慣起身冇得入事務所拎嘢

「ひらがな推し」Blu-ray 5タイトル 発売記念スペシャルプレゼント「としちゃんと愉快な仲間たち編」オリジナルジャケット（高本彩花作）のイメージデザインが公開！

就用呢個做封面啦

唔知會唔會有全身照呢

中間叫咩名

新人留名推山口陽世b

後排右邊？
松田里奈 櫻副隊長

miho個身唔肥
係塊面圓

重申一次 佢唔係肥 係大隻咗少少

BAN越睇越好睇

左邊叫咩名幾正

守屋麗奈
俗稱小守屋

做開運動
個身係比較橫

籃球員係要咁㗎！

襯住呢期仲係0b股高企
快啲大手買入細守屋

可以吸納返會長同井上股

點都唔係肥
頂籠塊面圓少少

井上真係樣樣精通

希望今晚天首歌好聽d推高我sh緊個三個on9妹

真.新飯
推小林 麗奈

井上咁正又可愛，但人氣都仲係咁低好凳佢唔抵

快啲支持井上長頸鹿

一次過滿足兩個願望

3單個陣真係肥左唔少

而家瘦返咪得囉
佢變圓已經好慘

呢啲叫壯

前銀行員

嗱 巴打 呢句就公道啦

明明佢同松田都好唱得但係又冇solo 機會

想睇多次佢地acapella

其實多D尋晚咁 show吓個人才藝仲好

會唔會出unit曲

净係記得佢一出場就打低和尚

大運動會下下都穿針

係澤「部」榮治佢太耐無打 手緊先唔入

不過真係好失威

欅同櫻咁耐有幾何真係會show下自己識咩

好似新2期咁show下自己啲練習成果都好

ps:好記得光自己講過識玩太鼓

俾佢表演下都好啊

佢除左第一次出場有打鼓
之前都無係節目上表演

其實以佢身高走佢打啲大太鼓
個畫面可以好震撼

只可惜種子花真係唔識做營運

snf真係好唔掂

直到尋晚先知天天係叻玩劍玉

我記得細守屋好似有啲技能係關和服事

欅坂46 LIVE DVD & Blu-ray『THE LAST LIVE -DAY1 & DAY2-』の特典映像「Documentary of THE LAST LIVE ～欅坂を登った者たち～」トレイラー公開!

二期真係寶

EVA BGM?

唔係canon in D 咩

記得睇eva聽過

呢首BGM老是常出現

音驚ICON都轉埋

核突咗

cap嚟睇下
爆數據翻工個到又冇wifi用
Twitter都上唔到

無限上網

多咗一圈嘢咁

少柒...

如果只係多個1.5th anniversary都好啲
其他多左

如果用C黎做icon
點解唔係みーぱん

加完柒咗

但係嗰三條邊係sakurazaka46 keyakizaka46同Hinatazaka46

光隔離係邊個

我nao都認唔到

小坂菜緒

有少少無謂

sorry 眼殘

如果一個C代表一條邊
咁要加番平手係度..

人地都走左啦
陣間啲平黑又衝出嚟嘈

你講xxxxx

佢唔要3條邊的字會好睇好多

諗諗下應該唔夠位放三個頭

識貨

呢到咩都傾

平時傾最多就係傾mb 有份嘅節目

同埋傾音驚

有興趣可以玩吓

用咗5單C做icon囉

音驚預測大法
咁圖書館呢

呢到係驚po

主要係hinakoi同音驚
圖書館應該大部分人都棄左

又燈

圖書館養生等event中

係囉明明呢到係app台

圖書館等緊event

圖書館我del埋

咁有3隊嘅歌mark返隊名⋯⋯ 但係做多咗

玩得音驚的都唔會唔識

呢D粉絲向嘅嘢唔洗畫出腸啦

大家心照啦

其實都ok
下次event可以down返

玩到有d悶
都係由得佢

日日齋login等10日後必中4星

連乃都冇搵

睇左一陣,仲諗只有nao一個二期
最後先見到miho

好多新歌

新歌

當我みほ死㗎？
咁大份都睇唔到

已經融入一期

大家都係日向一期生

點解要揾乃
係唔係有咩history

乃之前都有代言過

之前就係乃代言

個twitter入面 之前啲project就係乃

可能乃已經唔想接，所以彈俾晌呢

奉勸日向手足買少啲cup star食
個杯麵勁鹹又重味精味
合味道仲好食過佢

都係冇櫻

食過cup star個咖喱烏冬同和ラー個雞肉味都ok

可能一坂坂輪住做
下期就到櫻

三洋啲麵真係唔啱口味...

一直都好唔健康

+1
cup star唔好食

有新歌即係有石掘

唔知會唔會有ban初登場

有Out of the blue

佢無考慮過

之前無聊同friend夾份買嚟食
伏到
仲有3杯未食

wtf櫻果邊竟然翻炒返東蛋fl卡 真係慳返啖氣算

即係又慳一筆

d歌咁長好彩冇石打yell

打到一半已經分心

如果翻炒19欅共就好
我未抽到risa青空fl

咁咪好，留一留力

果然係正能量

日向新卡我已經有井的決心

真 岀果陣喺正我荒廢緊音驚果段日子 而家想要返 不過睇佢寫住1.5週年特別ver應該有之前無岀嘅成員份 但我要留力下個月抽precious

再下個月有precious?

都唔係正能量，係冇咁多石 所以隔一隔都OK 儲返D
利伸 輕課玩家

有precious?
咁要留返啲無課撚

出19欅共個陣勁缺石
想抽都抽唔到

precious要課啦咁

第一次10月中
第二次1月中
應該逢三個月岀一次 仲要對上次都係同一日岀(16號)

如果member ranking打1星期
計落又好似差唔多

好似之前問卷有問想出咩類型嘅卡
我記得有個就係コスメガールズ

見到d圖先醒起音驚仲未有ソンナコトナイヨ終於有得打
幾時出埋青馬

想打青馬

Miho件衫睇落好緊

仲要得2期加茜1個咁搞笑

其他人都唔識化妝

茜係美容番長嘛
可能幫啲二期produce掛

未得閒睇片住

唔知日向點呢

我仲等緊日向個SmartNews CM

唔知係咪葬神巴燈走咗

我係咪開始唔應該出聲

燈中之燈

逆向發功

家畜

下單一排

右下個配搭幾有趣

最後發現原來羽絨時期只係拍smart news 同杯麵廣告

27號無事終了

杯麵廣告都要有首歌掛
唔通又用一單

乃個陣好似都冇用新歌

btw乃好似冇用歌

咁都唔出五單就真係多得你班燈神唔少

想知0%特攻打yell可以打到幾多石

睇你用唔用時間去掘

開始玩到而家第4個yell ranking,終於有次冇頭50稱

音驚大佬

最尾屎花話唔出 正式轉型做搞笑藝人 橙坂公式對手

同NMB48 合作

補返以前d番都唔夠時間
邊有時間玩音驚

想問下各位大佬跟住應該升邊2隻先？
Nobody 武元 虹花 定3單小池 井上好
得6本金書

nobody 虹花
二人 小池

3單小池

你係咪整估佢佢要升ssr+喎

慢慢嚟 我都仲未睇完欅寫

睇你想砌乜先
你有一單栗+キュン好花，可以升セゾン小池砌紅色先
想砌紫咪虹花

咁唔係好正常咩

邊有你咁多金書唔好嚇新手

見課長要拜下先

唔升SSR+都勁wor

全po最高總合力嘅課長

太多我已經放棄咗補

清 咁耐仲未記到名

冇睇開櫻，得識友香 小池 嗰幾個

我諗住升2隻同一首歌慳返啲pass
3單 紅1同紫4 nobody紅5同紫2
其實係咪冇乜所謂？

新手好缺嗰啲花

升セゾン，咁你隊紅咪有最勁嗰2張ssr+打住先

老手都好缺

咁二人井上同小池

欅寫你睇到第幾集

2018年的欅寫係可以skip

感受吓個低潮

202

肉眼可見的悶

唔知點解我一路都覺得好好睇
冇低潮

張相個角度做咩咁奇怪

真
18年嘅欅寫我淨係聽聲冇認真睇

你個名

有愛

上星期啱啱二週目完

其實主要係down番一次全部集數

咁有愛

音驚apk down極都down唔到2.6.0

我記得18年有一段時間冇睇過欅寫
個排啲綜藝真係好悶

202開始好睇啲
因為有二期

課長都缺

二期真係好正

其實oda係靚咗

一場得8-11打到死都唔夠

睇兩次咪要成年先睇完

邊洗
我每日臨訓前睇幾集
兩個月內就睇曬啦

睇幾集應該唔使訓

一集半個鐘咋嘛

睇下睇下就3個鐘

唔會睇到咁多

Ok thanks

好的

課金係唔會俾音花你

依家都係一日睇一兩集
睇多兩個月應該睇晒

揀嚟睇
一二期外景我睇左好多次

每次bonus live有一定打

冇欅/櫻嘅

唔梳,我講得衰
唔係開SSR+的音花
係五色大花先岩

點解我覺得好食過合味道

因為冇人睇lor

4月果轉先到櫻 今次兩隊分開搞

應該後半先係

要隔一排睇番先好笑d

嚟緊個個都有大花
LM睇課長課哂佢

應該分兩part啫?

打一場先得5-11
好攰

咁得意... 有不祥嘅預感

嚟緊日向2週年
整個活動比佢地都正常嘅

🎬出演者鑑賞会第2弾決定🎬

3/25(木）22:00～
episode3リピート配信に合わせ
#ひかりＴＶ #dTVチャンネル
にて今回はライブ配信でお届け

ゲストは #小林由依（#櫻坂46）
#渡邉理佐（#櫻坂46）

ドラマ「#ボーダレス」に関するお2人への質問を/23(火)18時までコメント欄で募集

質問お待ちしてます🎵

冇記錯之前有一次都係咁? 欅先之後日向

上年呢個時候都好似係分開搞 因為要就返兩團嘅週年紀念

仲有每日買得5個大花
真心好少

咁都好d

今晚係咪有新歌聽

天天c個首

係

惟有勤力少少打

或者入全部member頭一萬拎石

thx

櫻週年咪要去到年尾

今晚早咗開始

點衝
小薯hea打攞下素材算

最快都要今年年尾怕乜 欅淨低可以消費啲野應該就7788

衝咩
攞素材攞石算啦

冇一半pool都唔好諗衝排名

上次好似係乃
利申 冇睇

衝10000名

正有此意

各member一萬好易

阿叔年齡大
都係收下素材就算

上次睇左眼
幾悶

次次都話自己淨係收素材 結果靜靜雞走去衝miku排名

一定唔係我

到時睇下排名咪知

開得就差唔多畢

冤枉啊

駛乜等 佢宜家就掛緊個一周年miku 50名稱號

Cdtv live得乃 冇櫻同日向？

定未公佈哂

之前以為京子寫真集ig會變個人ig

點知冇

未公佈完掛
次次都分批出

嚇得我

呢度是咪冇武元推？

冇人推po?

今日大家好努力係到講野
宜家都500幾

不停嘴講咗一日都係20版

why not both

冇力吹到而家先5百幾

好得意啊

講左成個晏晝

再努力下

講到尾咪又係個仆街今野決定

如果出番之前live d 碟都會繼續買

今次一定睇啦

last live都賣埋
應該無其他

冇㗎啦
週年live夏巡擺左係骨灰盒到
唔會出㗎啦死心啦

一早死心

咦 唔係電話出演啦

點解唔出啊
飯d錢好好賺

種子花太有錢
不屑一顧

你唔係以為snf咁醒呀

兩個鐘盡力啦

加油

武元b QQ

加油！！

手足加油

加油～

大佬加油

等唔切天天首歌
快啲播
只求非奧運style

唔會又係奧運啦

肯定係開心歌

支持ちゅけもん

正能量歌好冇

梨名公式對手

井上殺手

分手也是開心的

嘩

終於播啦

幫推

播ban

mute咗睇youtube見到你講嚇一嚇，一開返ban黎嘅

mute咗點聽

識彈結他嘅黑警

嗯？

哈哈傻仔啊

最後直路(兩個都係)